有冇邊次連登仔話點點點就派錢係冇走數？

淨係記得有條友裸跑係冇走數

金鐘金拱門？唔記得係咪賭局嚟

我果一萬蚊冇啦

維園個次

個個得個講字
應該del哂走數狗嘅acc就啱

維園裸跑